### Для чего этот репозиторий? ###

* Для выполнения тестового задания!


### Описание задания ###

Пишем “первый” тест с jUnit5  

**Правила:**  
- можно пользоваться интернетом  
- нельзя копировать полностью готовые репозитории  
- используем указанный стэк технологий (Java8, JUnit5, Unirest / RestAssured / OkHttp)  

**Структура:**  
1. pojo  
2. gateway  
3. service  
4. test  

Нашел ошибку в тексте?:)  
https://bit.ly/2KRlZYL  

**Задание:**  
написать такой же тест, с такой же структурой проекта, только для API Яндекс.Переводчик  
тест должен проверять перевод с английского “Hello World!” на русский “Всем Привет!”  

**Результат:**  
1. залить на bitbucket.org  
2. прислать ссылкой в рекрутера  

### Дополнения ###

Метод получения перевода: https://cloud.yandex.ru/docs/translate/api-ref/Translation/translate

Аутентификация в API через api-key сервисного аккаунта: https://cloud.yandex.ru/docs/translate/api-ref/authentication
